俄羅斯普京冰球賽後繞場揮手 被紅地毯絆倒失威

俄羅斯總統普京向來以強人姿態示人，形象威風凜凜，但周五他落場打冰上曲棍球時卻出醜人前，在繞場向觀眾揮手時被絆倒，可謂老貓燒鬚。

周五在索契舉行的明星冰球賽中，普京一隊以14比7贏得球賽，他個人更攻入8球。當他賽後與隊友繞場答謝觀眾支持時，沒察覺冰球場上一角放了紅地毯，結果被絆倒向前趴在地上，但他很快就站起來，似乎沒有受傷。

66歲的普京一向愛展示好動有活力一面，包括與總理梅德韋傑夫一起運動、在索契滑雪或在黑海潛水，他亦多次與政府官員、商人甚至職業好手打冰球。

馬總統看水錶

On9抵撚死 俾人恥笑成世啦閪京

冰上面有地墊係咩玩法

怕凍 你唔撚會咩

睇黎有人要人頭落地

個記者